懷疑林鄭真係間諜黎，仲唔撚封關

真係豬西黎，習大大開到口要救疫，
佢仲ＯＮ９９同幾條濕鳩官係度維穩，
好似想幫大陸擴大疫情咁，送Ｄ肺炎去其他國家，輸國際線
今次中共真係多得佢同佢Ｄ垃圾班子唔少

林鄭，你封個關，民意都多返Ｄ啦
究竟係咪真係有人做特首做得咁撚豬西？

依班撚樣必須清算

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

張建宗

根本林鄭係英國卧底，成家都英國籍

六百萬人既命緊要定十三億賤人既玻璃心緊要?
佢封關=認同香港可以唔係中國既一部份
要政治正確一定唔會封

前線醫護準備送條命俾呢d緊要關頭仲玩政治既政府
我最多叫你一聲英雄
不過唔排除背後會笑你戇鳩